[突發有片有圖] 海麗邨被民建聯班友搗亂！

懷疑有一個女人手持類似鐵通嘅物體

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

新po
請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

有巴打話有條友攞刀沖左落嚟！

做得好
11月區選仲會有人投民建聯？

推！

民建聯=黑社會

推 依家咩情況？

海麗居民請煲大佢

啲人仲係到！

推啊！

好驚巴打有事！
聽日行完街咁熱一定要換衫！

一票不投民建聯

有好多廢老投

【突發文宣計劃第三期！】牆紙！

有無人知咩事
啱啱聽到有人搞海麗商場連儂牆！

1030有男廢老拎刀

無人住海麗？

藍絲民賤聯？

有一棟係政府宿舍

比我就係咁掉野落街

海咩樓？

太遠

私了

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

好多人！

邊個位置？

咩環境宜家？

屌你老母

唔知名
唔熟嗰度
淨係知有監房佬拎宿舍拎咗嗰度

海麗邨近南昌
海智海慧海和中間
看間完全唔理

仲係

屌唔好報警

連儂牆咩環境有無得睇呀

做乜屌我

重有冇消息?

唔好報警 私了

冇行到咁遠
不過最好都唔好行啦
最多拆一貼十

點為止完全唔理

Push

影相
唔係for報驚 遲啲將嗰條友嘅大頭貼通街

同樓下看更講
佢笑笑口話唔會搞自己邨嘅人嘅

有人個係龍虎舞獅嘅林師傅

我頭先喺樓下

如果十個圍一個
咁點私了

push

知唔知佢哋其實做乜嘢？

班藍絲想郁手 有人出菜刀

私了啦

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

有必要時 請私了

做咩冇啦啦郁手嘅？

冇喇 藍絲好疊馬 班後生要走

留名跟進

有廢佬拎菜刀落街
然後一班藍絲同街坊嘈

班後生喺樓下嗌嘛 之後班藍絲咪落嚟屌囉

手足有無事?

我聽到佢哋話咩十點鐘係到嗌
唔知關唔關事
但沖落樓下斬人都無用
大家都係樓上嗌

散咗

人少 唔好上

本身海麗條天橋已有 但係咁比撕

見到有班白衫係下面
有啲人拎住長遮

仲報警

仲未散咩？

唔係呀 有啲係樓下嗌㗎 我覺得海麗都淺淺哋藍

掉雞蛋一了百了

未我就落返嚟

上1分鐘仲喺細公園
可能換咗場定散咗唔知

巴打小心 攞定把遮旁身都好

一係就亂鳩咁放人入 我屌

頭先有見座頭看更報上總台
但看更表明只係管該樓內發生嘅事

手足你落我落

我九秒9跑咗落去 然後啲人話散咗 依家我上返樓上

但明明民協多票啲
仲要做埋區議員

拆連儂橋都應該係呢班人

好遠

我啱啱已經落咗去啲人話散咗 跟住我就上返嚟

好似散左喇唔好落樓小心啲

我想問係廢老定係南亞人

報警俾佢留資料好麻煩

散左未?

一票不投民賤聯

最近好似好多師奶阿婆俾建制個秋嬸拉攏左

唔使一定要中

海智樓下公園散左

即係其他地方仲有人？

岩岩係樓下都見到有堆人

條友朝朝都商場門口/天橋派單張

仲有冇事

走咗未？未走我可以幫手屌下班人

街坊落街 來場熱身賽

Ok thanks! 冇事吖嘛？

影影影影你老母 仲唔横拖係咪畀人打得好開心諗住有狗黎幫你呀

近邊？

我落樓望一望先

打佢老母啦，愈黎愈多廢老拎刀

警犬一到一定同藍絲搭膊頭 之後拉一兩個街坊

去緊 邊個位仲要人

叫左狗未

Anyone落7仔買杯思樂冰？

We Are In The End Game Now
只要行落去就會贏
831係其中一役, 但一定要贏

熱身賽

班坑渠老鼠又黎攪攪震

我落去見到佢地果陣都無郁人！
我得自己一個點還拖！

熄電話>開遮>做嘢>返屋企

呢個時間仲報警嘅唔係低能就係弱智

頭先以為散水上咗樓，依家要唔要人？

啱啱落左7仔買嘢飲

一句講曬 究竟散咗未呀

事關小妹p牌開完po都推唔起，所以借個位嚟share啲睇法
基於武力嚴重不對等嘅關係，我地每次出嚟無論點都會損兵折將，手足入到去又比黑警虐待既然經濟先係我地要大力打擊嘅嘢，點解我地唔個個星期塞爆每一區嘅shk先？既起到抗爭作用，又安全啲，何樂而不為
因為比人拉嘅數目同成效唔係正比嘅關係
我地係應該用最低成本嘅方法嚟達到最大成效
歡迎討論

拎把架生先好落

live？

可唔可以有人一句講曬 散咗未呀散咗未呀？

好彩有巴打幫手

散咗未呀

我想問下咩環境

一路問緊 無人理我

海健樓

我上左樓真係唔知
有無巴打睇到？

散咗水啦

散咗啦

Thanks !
有目標了

唔該曬 大家海麗友萬事小心

海麗手足加油！

民建聯=黑
不意外

拍片, 有live 出 live

有好多退休差佬係民建聯會員

樓主影嗰個位散咗

散咗啦各位 唔使再落樓

唔好報警

嗌多兩嗌激到血壓上升, 千祈唔好掂到佢地

一家親

好明顯，成場運動已經到左臨界點，聽日我地絕對唔可以退縮，和理非、勇武前線一定要齊上齊落。如果聽日我地輸左，代表呢個運動失敗，因為你地已經成功進入雨革後塵，而且比雨革犧牲更加多。所以，我求下大家，聽日一定要出黎！大家齊上齊落，去行街都好啦
831港島約定你，不見不散。
兄弟們，我地齊上齊落。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

咩事

有人send俾我

有冇人影到廢老拎刀啲片

應該係比人屌過
我住左10年

前一兩年
番屋企話外人不準進入
屌佢啦
日日9fingfing咪認唔到人
我成家屌9佢
我諗依到應該有好多相同案例
所以開始9放人

就係呢條八婆

貼佢老母街招

我就頭先去咗我個fd嗰棟 我密碼都未入就放咗我入去

十點左右聽到有人嗌光復香港 有人應屌你老母
海麗好多廢老又多大陸閪 藍都唔出奇

散晒喇 咁多位手足

有日係樓下俾廢老屌 係咁叫我打佢

依個女人做咩事 街坊講多小小得唔得

佢哋懶撚到閪
自從要開放使用前後門
就亂9放人

班看更乜春都唔做架 垃圾黎

之前有段時間執嚴左
就算熟嘅放你入去都不停同你講會俾人投訴
係呢一兩年返返去是但開門mode

屌佢老母見到個秋嬸就燥 廣東話都未講好就返鄉下啦屌佢

試過有個痴 線佬上我屋企拍門

屌佢老尾 成個阿嬸咁 叫啲細路嗌佢秋姐姐

頭先攞住條鐵大叫 “最後今日喇 整鑊大大鑊嘅你哋嘆吓 打死你班仆街”

仲要有人攞刀CLS

睇相以為係後生
點知真人成個啊嬏咁

叫左一句係咁俾深藍話死曱甴

手足們
係時候做嘢啦

先投訴保安
有人揸刀落樓唔阻止

我上面有提及嘅亂9放人
(因為要睇前後門 多左嘢做 佢哋直接唔撚做嘢)
用有復修工程為理由
工人自出自入唔可信
迫班廢老保安冇得吹水
特別係經常坐喺到廢up嘅撚樣
佢哋一定想提早退休享福啦
我哋要幫佢送終

當佢要做嘢
check人緊左又係機會
住得耐嘅可以屌佢認唔到租戶住客
唔專業嘅保安要黎把撚

光復香港 時代革命

就係呢條友？

人打就打9佢啦
千祈唔好報警

仲要唔要人？

唔洗 散晒

有無應佢一句死廢老

一句死警還眼 黑警死全家 收左皮

日日坐係座頭收生果 屌佢老母啦
BTW 可以點投訴？

打啦

空襲啦住樓上嘅朋友

機場義士聽日提堂

想講邨頭晚晚十點都靜到仆街
究竟有冇巴絲住海麗

今日好多人嗌

我頭先大聲到癲喎

你邊邊邨頭呀 我呢邊好嘈喎

點解我覺得睇相都老
啲相影到成個阿嬸咁

講還講

尋晚d人10點叫到11點wo
早排都係叫一陣

點解佢會話係最後今日
係咪佢D民建聯GP有野爆

係！！

屌你點解上面張相同下面張相仲有佢真人係三個人黎

PUSH

遲吓可能會見紅 有冇海麗巴絲自組自衛隊

唔知佢 嗰時佢就喺我隔離 我聽得好清楚

支持

留名

似係政府主動放風聽日係End Game

係咪想搞到啲人好驚？

屌今晚先見識到海麗有咁撚多藍絲廢佬

11月唔會再有區選

如果聽日之後行緊急法 民賤聯都唔會好過

想講寫信
諗落冇咩用

要搵次齊人去屋邨管理辦事處屌9佢哋
要求交出該樓層失職保安
佢哋鐘意白色恐怖 就同佢哋玩

揸刀條仆街都要
最好搞到佢公屋都冇得住

實際點做要再商量

劇本：聽日港島勇武大搜捕，等我地士氣大跌

再加埋End Game呢個前設，大家就會覺得完敗，唔會再出嚟

留名支持

多大陸婆、黑社會、退休差佬

好細聲
我個位對住南昌

加入

下次叫黑警 班廢老回應屌你老母就好笑

明明就海瑞，聽都未撚聽過海健係宿舍

咁唔怪得知 去走廊聽應該會好啲

lm

應該係引佢地一齊嗌支持香港警察

講笑咋

下次出去嗌先

好

上去一人一把老牛落番黎啦屌

你要落樓叫，我又係邨頭，一開始10點叫咗幾聲無人應即刻落樓叫，大聲到不得了

海麗求相認，頭先咩事？訓左教，屌好想去幫手

聽講海瑞比較多精神病患者同獨居
得1房1廳或無房

下次一齊叫

細公幾個人帶住叫 好澎湃

呢d人真係完全冇羞恥心，p圖p到咁撚樣都敢擺出黎

我就係海瑞，日日有痴線佬大大力板門，之後日日大戰玩屎玩尿搞到要裝cam

似係

仲有個啊婆之前日日係樓下公園大嗌
又係住你海瑞
不過呢排唔見左佢

頭先有班後生喺樓下嗌 之後藍絲踩場 又菜刀又長棍 好疊馬 之後班後生散水

唔見佢好耐囉

自己屋企 自己救

搵多啲人一齊落樓叫安全啲，十半俾人叫走個陣見到個癡線佬攞住把刀落嚟即刻行遠咗，走遲一秒分分鐘把刀就係我面前揮過，你都咪話唔得人驚

係咪坐喺張櫈度自己講嘢嗰個？

個個大隻仔嚟

係佢

就係佢

大家要贏就唔可以一次輸晒

十一先係大戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

邨尾好應聲，過嚟叫吧

大把死忠

係呀 一時唱歌一時自言自語

太遠驚畀人斬會走唔切

我記得之前晚晚都有啲南亞婆喺度大嗌 邨頭去到邨尾都有

由朝嘈到晚，我個位仲要勁應聲，煩到癲

係咪大公嗰頭

係咪灰色衫

無錯，過嚟人多就唔驚

好撚懷念以前細個 公園係叫大公細公新公

發下夢一個雞尾酒扔落去就耳根清靜

唔怪之得我無印象見過，張相同埋真人相差至少一光年

個時勁多人一齊玩兵捉賊

住左咁耐海麗都唔知邊邊大公邊邊細公 你地講個個痴線婆又唔知乜水 到底大家係咪街坊

x2 啱啱返到，而家重要唔要幫手

係阿 仲有個白衫 cap帽巴打

細公係海智樓下？

聽日行街返嚟要小心

唔洗 散晒喇 巴打有心

散左了 應該唔洗

真 • 攬炒喎巴打

大公係海健，細公係海賢，新公係油站對住果個？唔識，鳩估，聽都未聽過

可能我地識 巴打大概幾歲 我係四五年前踩住滑板嗰啲街童

當然啦 民建聯有好多福利 海麗好多老人同師奶

日日有人搞 啲嘢越嚟越少

大公係海暉樓下 細公係海慧個邊 新公係氣站對面個個

pish

班廢老好得閑

新公執7咗變特殊學校
細公海健出面嗰個
大公邨尾嗰個

新公係而家攞嚟喺學校嗰度

我應該再早你一批 我94個時玩捉無5個捉我唔到的

新公拆咗喇 變咗間特殊學校

有冇細細個成日踩滑板嘅街同相認

同佢講殺人犯陳庭佳就係村口間學校出
唔比示威係唔係想比大粒墨碎屍

長知識吖，我住咗咁多年都唔知係咁分

係喎屌，間學校之前有個公園新起之後又拆鳩左

好懷念 細細個成日匿喺啲回收箱後面

間學校仲要俾人吹到好好 好多人爭入去

由新邨入伙到而家十鳩幾年，都係第一次聽

屌 係咪就係比個揸刀廢老入去讀架

再遠少少仲有荔公

細個落街玩得多就識

葛珮帆仲要係校友嚟

再遠少少仲有南公

荔公就應該冇咩人唔識既

仲有香工呢

巴絲請hi我，開個海麗group,另外聽日發夢緊要，大家請保留體力

莫慶堯？大把支那人 / 新移民讀我屌 行過都聽到一大堆講唔正嘅廣東話 再唔係就普通話行過 聽到都想嘔

以前唔係咁 校內依家雖然好多深黃老師
但換佐校長就淪陷 banding因為大陸西一落千丈⋯⋯

樓主報左平安未

海麗tg

我拍完片見無事就上返樓上

之前個幾年未係，而家佢地反學都就快要全部講普通話

好多老師深黃 但係高層腐敗 打壓良心
未換校長前真係好好

一齊去再痴過

頂佢，搣咗我3個pokestop

陳同佳？莫慶出嘅？

係

講pokemon checkpoint可能多d人知

點解政府急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

海智

終於有post海麗死廢老成日搞連儂橋

莫記

海麗幾時有自己gym

屌呢樣真

我都係

識得咁叫 校友嚟喎

根本商場嗰個應該升格做GYM

你哋細個有冇落街玩㗎

我搬過去果陣已經14定15歲

講下咩事得唔得

十點有手足係樓下帶咆哮 叫到十點半預備散水 跟住有白衫痴線佬拎左菜刀落黎 但無傷亡 最後散晒水

叫都唔俾

從來唔落街玩表示都唔識
最多係小學果時莫記對出等校巴玩捉

巴絲組隊一齊圍屋邨辦事處

恐怖分子

恐怖組織

依家咩情況

開始向家人宣傳呢件事

留名等詳情

有冇人開過新post標題講到有人持刀恐嚇居民
好多人仲未知海麗咩事！